hi 淡友 （1049）

慘阿

恆指指數不如叫QQ指數啦
一模一撚樣

跌極都係綠色

再買再輸，一直買，一直輸，

低水100

唔玩了

收到風下晝qq會用甘油條

期貨穿撚埋

走左近牛

加注熊？

低位入得7首 熊

轟
但我無買

QQ牛送錢啦

做淡做到隻熊就快打靶

同一時間D正股都係未返到家鄉

兩邊不是人

完全唔彈，痴鳩線

屌你老母 熊仔又 食格

熊軍冇事了

穿24600

係咪又返去237

牛牛

好撚野

牛軍

手痕，入一手牛玩24597買上

熊過

北水係幾時開返

5月6定8

A股下午休市 提早放假

隻248熊死得唔抵

完全唔彈，想走貨機會都無，牛軍逃生門呢

A股5月6
港女5月4

唉 過左去啦 算啦唉 死左12首

吓，牛軍唔係好串架咩！

熊gel

Lunch熊過支唔支持??

入牛定熊呢～

支持

牛過？

終於識跌
5仔今日咁好表現既

隻死人QQ可唔可以跌吓

我剛剛玩20手熊 好想再黎多次
搵人拉住我呀！

跌$2已經好似股災咁…

買乜輸乜 屌佢老母

咪講笑我都後悔早平咗好倉。而家等位過weekend．

你偷到位put有賺，就咪急反手住啦。反咗手又要心急止蝕。
你做兩個最trade已經俾券商最少食咗四格啦。

今個月輸咗14k每次就追到就二三十手買諗住博點知倒輸

700上左3次420都再阻力咁

知錯了

on9 港女自己係到狂跌
咩事

因為我入咗牛

到位，近牛過長假，打靶算數。

因為我係420有貨

點解你地夠膽買牛 前面升上黎我都唔敢買，假到仆街

不如你賣左佢

cls

好想買40手熊 過午市

自認燈不如雙贏買1手對家貼上黎

睇住連登仔黎殺

ctrl F > 牛 , 取代 > 熊

可唔可以跌返245比我入返牛

期貨到啦

今日牛熊食價位好高

午市點算 牛過點熊過
有無明燈呀 亂哂陣腳啦

DKLM隻66713，貴到呢。

屌

溢價？點貴到咁多，一打輸多兩三百點，on9

依家波動又冇之前咁癲，卷商真係輸打贏要

我會take profit

今日贏唔返1000蚊我以後唔玩牛熊

買咩先

有無好提議

哇 好重熊

通常腩仔入熊係先升後打靶

就係 又係跌就多 升就少 屌那媽

腩巴真係好撚多錢

低水成百 唔係唔熊呀？

lunch +1 定-1 好

64343

佢累到我輸左500蚊

呢隻已經一倍過應該係時候要死

咁唔老黎我再搵搵先

咪玩9我啦

66173

64359

長假期升跌一千點的話，卷商要幫手食打靶位後嗰啲差價。佢而家將部分風險過咗俾你先。

嫌貴走去玩期指啦

利申：局住買牛熊。

全部都牛黎嘅

諗得過

牛得

俾d綠色睇下

係咪真架

引熊午市後夾死佢地等佢地坐又要過4日走又仆街

好似唔得喎

Miki一棍

點解美期咁準時？

冇人跟？

有落過24597 咩

撚熊軍

大戶又係咁

嗰啲7500我由鳩佢喺度
我攞左錢出嚟玩期

邊度跌底邊度起返身

屌又午市抽升

留明睇輸身家

阿里？感覺仲會回

今日決定將最後14k dum落去 成日贏粒糖輸間廠
陰d陰d輸 倒不如灑脫d

升注啦反正你都all in既話有得溝好d安巴

唔好痴線阿安巴
應真 停下手先啦

好彩放咗熊唔過lunch
蝕手續費當交學費

買！

跟！

點溝？ 10手再5手？

可摸以190？想買

我已經停唔到喇
14k換1k profit唔過份掛

下你唔好嚇我

分3注又得分2注又得，你分5注都得
牛既話實大漲少回
熊既話你遠未溝，怕既未買對面1樣5手對沖又得
好過all左無哂操作

輸到癲撚左

似cap住20天195，不過我等再落d先

冷靜落嚟 聽麵仔一席話

我原本想熊 覺得今日大跌市 但個個都推d牛仔比我
牛軍今日真係仲有得威？

stage 3

你不如冷靜下廢事做錯決定，錢係搵唔曬架

佢日日收陽，但級級低，分析唔到。

如果係all in不如揀7200/7500 啦
唔洗提心吊膽先

美期呢棍爆上怪怪地

港女都唔跟嘅

陣間又一開高幾十點即插

但14k 又難啲搵到1k
都係嗰句啦 錢係搵唔曬
有剩錢先賭
切忌allin

可以跌的話 不會升

咁入10k 牛熊 十格止賺蝕

牛過

收左巿先爆

要嬴真係要大注買
一開入熊 有無人跟

跟對家

gun

唔好啦

麵麵：我跟！

覺唔覺依家好午市好on9

日日lunch後都大上大落，過午市好似過夜咁

2020年仲有人做淡

美期急插

美期棍落

仆街

40點叫棍落 400點叫咩?

萬中無一棍

股joy

仆街大戶
又引人買上，但呢棍太明顯比我睇穿左

仆你個街
明明差小小就返到家鄉
又落返山

港女會唔會跟跌唔跟升架

十棍落?

我要嬴回失去的

霹靂無敵地爆天星橫掃千軍棍

你咩位買上

熊gel！

贏

牛軍準備開車

美期又棍上返

一陣搵位入牛 再輸就認命

萬跌be coming

坐咗成朝牛，仲坐緊

又插了

熊熊哈

24440

又妹 我屌

棍落

子言巴買咩

24800 牛左同你差唔多

-1 ed

一係你死一係我亡

空空哈，去緊開公司

㕵角？

今日真係騰訊拖累

等食炸雞

子言儲夠本

夠膽你就轉燈

雞=淡友
炸雞=屠淡友
即係子言巴買左牛

妹夠未呀

有冇人真係認為騰訊會上返470，500或更高

牛牛開車準備

道期班traders係咪訓著左?

巴打咁你有無買

上面大把蟹貨唔係咁易

穿420就你覺得呢？

恭喜

妹到唔敢衝

炸雞

妹完，棍上搞掂

扑暈左自己

妹到

幾點呀大佬，人地好似你地班賭徒咁咩

早上衝完 賺左
依加心熊深雄

穿到420，殺哂重熊區，可以落返去

用左10k同你打對台

五一放假

大棍

easy money

好野

?

轉左燈了

你熊左？

隔來post 個f 神講野幾有用，真心建議大家去睇下

轉燈

牛軍今朝唔係好串㗎咩

再hit止蝕就退出牛熊界

想趕牛走

輸左成皮

炒車啦

巴打keep住娛樂大家

睇路 又想轉燈

好耐冇見過紅色
比多d紅色我

熊軍死哂悔改轉牛就跌

奶野，夾死我啦

左一巴，右一巴

空倉過假期必賺

轉牛就跌

熊友收手未 還是覺得仲有得跌

我係硬牛，每五十點加倉

咪又係trader個d睇法

除非有人屌住黎教，正常人好難自己跟到，chok下就會手多

升呀！！ 扮跌引熊真係好仆街

排0.6溝多5手失敗

重有冇人堅持睇上251

我睇要跌鳥

到底，入牛！

轉燈入牛gogogo

唔好比大戶引到 快轉好倉 怕打靶就入7200

牛呀!!! 上呀!!!

我

燈位抽插gogogo

我早左

屌仆街又跌

我x2

準備穿頭破腳呃熊
跟住星期一企穩250

245 +1

上返248先好無？

牛gel

你個名

美股加持 升硬

251

一陣就升返248

strong hold 牛牛十幾格大我唔走！！！！！

要6月

我沒我搵投資者

引熊

咩牛

美期仲企得好穩

我用15手64343同你夾

好多野搞

牛軍最後逃生門

假跌引淡今晚跟番美期升番248

熊軍最後逃生門

正常 不過敢自食其力係好事
any way 加油

今日跌100 點喇

今日咁激 我都係走先

仲升咩呀 快鬼d跌la

牛熊價差哂～66173 57256
恆指升緊 熊升牛唔升

我就到家鄉
但要搏多5格！ 贏返我今日失去嘅

做邊類型生意

加油安巴

700跌兩蚊都仲有得升

我驚要過夜

我都怕過夜 所以唔衝了

我今日終於發現都係DT 最實際

係 大手DT

做淡慘過做雞

3點先睇

strong hold到三幻點！

恆指開車未
熊軍逃生完畢啦

strong hold到一幻八

6百億都唔夠？

700今日走鬼

放左一半7500，頂唔順

渣ga

原來熊軍開車

今朝一開市就24700 24800，震走左

又輸

隻熊明明好近點解吾行

strong hold 必勝大法有冇聽過

我今早屌到依家 今日牛熊食價好多 可能假期

牛軍上車機會！

跌就跌少少 升就升三五舊

玩撚完燈制未

本身想今日走曬佢
點知... 可能要蝕手續費走
啱邊都要輸

比個位我入牛啦

好低la 要就入la

有冇巴打要坐牛過夜

10分鐘唔洗賺一日人工
你地仲入牛，笑咗

收翻高d就過夜

紅綠紅綠做嘜9

245企穩下站250

牛熊齊齊鎖住逼你過假期
大戶賤撚到

妹下妹下

249/250 strong hold
嚇到瀨屎

係
但搏上值搏啲

渣住50手牛 擺過夜算

星期一先再牛啦
避長假期

美期

咪過啦 可能未轉晒倉 星期一隊落先上

今朝入左熊 食緊20 格 走唔走好

過好多晚夜

Free fall

下望238 ，賺大錢

依期熊有得走好走
一夾上就好易收皮

今日完美左一巴又一右巴

我仲有long put左2800

我D熊今日內一定會走

我覺得買上有得做

牛左?

g持

係

係啦 坐牛好過坐熊

上架喇 我都坐緊

之前hi淡友好多高手，乜家下咁多人輸

認真,真係唔牛都唔好熊
心急左,坐緊100幾點

高手上晒岸

依兩個月買牛賺好多

正股定牛定熊？

得翻賭徒

有賭未為輸喎清

無輸呀

坐緊7格牛 擺過夜算

我今日追番啲
就嚟番到家鄉

坐貨唔算輸錢

我都諗緊過唔過，不過應該都過

我7500喳得番
唔玩牛熊啦
玩算

我依啲叫輸錢咩
我依啲叫坐貨
聽朝股市一跌
我就贏番曬啦

止蝕啦

牛熊都係等下個星期再玩 啲價好奇怪

大戶居然空空哈

依輪幾時都係咁奇怪㗎啦

駁5刀

今日左一巴右一巴 唔止了
擺過夜賭埋佢

依家係咪妹到3點

似係

牛軍上

三點個勢似一棍打落嚟

三點個勢似一棍打上去

你唔好燈啦

悶撚到仆街
入10手24000牛過假期

今日又零確診

入左241牛

一棍

賭埋依鋪
輸晒就算

收市企穩24600驚閪

牛？

睇黎牛船又要超重

20點... 係咪升災了....

你走左未？

牛軍有得走好走

熊軍重好多

好多牛皮熊

我唔信
點個人數黎聽下

三點準時大棍落

過weekend用期? 錯邊好似會入肉。

冇過呀
期DT
strong hold 7500喳

睇牛熊圖夠啦

簡隻近牛仲好

又棍落

都話準時棍落

又轉燈 熊軍又大勝

牛熊比例26 74

大戶冇錢殺上去

成日睇到人講 都話乜乜乜覺得好好笑

haha 咁快跌完

港女今日自插足全日 係咪有咩大消息

勝左幾多點

1億1點 洗400億推上去好易

問題係而家無老散再一齊沽落去 又無老散買上去

大戶慢慢造車

事後孔明view

未呀 要穿dl先會中止蝕

又過夜呀？

啫係來來去去都係大戶啲錢左手交右手

應該唔會 好驚

堅守十格上落 你都係求一千

有冇傻鳩追咗熊呀

好似牛得過

牛唔過啦

分分鐘少過750億

13750點睇

仲坐緊收市前點都走

大戶係開頭引你個個佢
大戶22000引到好多老散沽貨
可能根本佢係吸緊貨 當老散panic sell完 無貨沽
大戶就吸貨吸到上來246
上到來246又無人買貨 大戶就默默咁派貨
所以成交咁少

牛定熊過

學到野

牛過！

呢棍又係jm9

長假期散水棍

下星期係咪又到月供啦

玩撚完了

散水喇

你又做乜

細思極恐

太過恐慌

價高過上一個高點但成交量縮，係咪假突破？

我走左熊入左牛la

睇最後個廿五分鐘

連燈大船
牛過
熊過
空過
p.s. 4/5先開市

熊

出左糧 拎返千零蚊 零用錢 買隻熊仔過

熊船好多人

有冇人諗住牛過假期

吉倉最安全

而家走，假期後入唔返

Gel行晒個頭251熊等收錢 星期一數錢數到手軟

me

對沖熊

完全諗唔到星期一點升得起
諗都唔諗直屌隻251熊
聽呢到d人講係大戶熊唔洗驚

睇黎呢位師兄好撚緊張喎

星期一一定跌

正手熊 夠薑就殺上黎

why

真係妹到吹雞完場

因為熊GEL

100%既事 計定嬴幾錢一陣四點場借盡去玩

次次都唔知升d乜架啦
總之就係要升

佢趺左成個落禮拜

留2首250熊過夜玩下

星期一等暴跌啦 今晚食和牛

重回熊軍家庭

咩殺晒237 238
我仲有251呀

5窮月，阿婆都識玩

連燈大船
第二次召集

迎接升期易

仲有十五分鐘 gel定頭過假期

飲食啊

Btw,其實我到依家都末出過錢

子言巴我岩岩BOOK左上堂學小提琴

再講多次5月頭買5月尾放
50:50

留2首 過假期

非常好👍你真係有聽大家既意外

意見

連燈大船
最後召集

買定離手

等4點棍落

有冇巴打用牛牛買期貨 保證金十幾萬即係點計

買細期啦
有個小期指

跌唔落，又牛得

升唔上，又熊得

607 呢個位，屌到穿

沽個張期子 走人唔過夜了 賺少少走人算
感覺個市好亂

唔亂，妹上緊

買定離手呀

唔賭真係要搵啲世藝打發時間

連燈大船
7:8 熊船

3傻都升，得港跌

仆你個街豬曬

熊軍揮手區

收左市一定轉燈啦

今朝d 好友死返出黎先啦，咁撚串

咩事

留兩手熊過夜

241牛過

納dee 股又痴撚左線

升期一睇廢淡表演

同路

黑期淡友突然少左10%
係咪大芋轉倉啦

勁假呀

無上水一排
d人既名又唔同晒

Diu! 入唔切熊仔

細注近牛過

勁假呢棍咁茅既
放心曬

騰仔又上返417

升期一食熊掌啊

話說今日同啲投資者去開公司，喺香港地開公司真係好簡單比幾千就可以過嚟處理晒所有嘢，真好

證明d人發晒達 上左岸

大戶咁搞法
最後一刻80億成交額

唔好突然之間冇墨水

這些機會...

jam紙

上次先仆街，最後10分鐘200億成交

大芋：冇傻散接貨 散水唔玩了。。

聽日港女假期

美女繼續開

無重力肥仔在嗎

近兩日假期出邊好旺

有冇人熊過？

屌那星開返acc睇
諗住入三手熊玩下
打靶都無所謂
仆街原來自己㩒錯入撚咗三十手

差啲50手牛過，最後留10手算

250見

岩，姣婆守唔到寡，香港人咁鍾意消費，佢一定要搵途徑去洗錢，買衫用得幾多，頭先我經過中環嗰間藍水樽咖啡，仆街多你到我以為唔使錢添

屌我都on9今日玩左成日都輸撚突左

下星期可以請我食飯

驚閪，星期一等數錢

咁果時下一日咩環境

無事既

連燈大船 熊

貼倉好邪架，我啲牛仔有福了

等數錢啦

有新圖啊屌

數定陰司紙係ifc灑落去

但你貼城城仲邪喎 腩清

入得靚wor, 一定唔會靶

笑撚死人咩ching

今朝班硬好真係笑撚死人

跌緊喇
又有得打飛機喇

我都要開始做gym打發下時間

巴打你真係熊軍嚟?定牛皮熊?

又貼

巴打去開邊到做gym??

屌又復活節四日長假
個市收撚左悶撚到仆街

唔好再貼城城啦 貼親都閪

我呢排打機/拍片/睇下股票/四下馬/處理遲吓開舖啲嘢，搞到日日都好似好忙咁，係冇乜收入咁解姐，放咗成個月假，突然之間好掛住返工

老友！今晚點睇？

好彩臨430執翻少少

上250就加注挾撚死班廢淡

你點會冇收入呀
又贏牛又贏馬

屋企做下push up個d炸

星期一數硬錢gel定頭都得啦

我返緊工但得閒到仆街
因為依家冇得出trip
我懷念緊返工好忙四圍飛嘅日子

重熊

夠我生存囉始終呢啲錢會輸返出去

仲諗住你有去開gym room嘅話
睇下撞唔撞到巴打你

好正，巴打你做邊行

自己開鋪頭？我想黎幫襯

我都重熊咗
淆過週末

矛事矛事，上次貼都爆升

等數錢，驚西

信城城，唔怕

今舖同腩清你唔同船喇

我係澳洲呀

熊GEL!!!!

買一條孖寶就算+跟你2x1

連登一面倒熊船…

牛軍準備！！

好多硬好wor

升期一睇下邊面多

來緊開，到時話你知

今日似跌多過升

你牛定熊

其實睇街貨都知牛定熊多
淡友嚟講你都幾撚串

不嬲好友嚟，專撚傻淡

美女唔似大升 分分鐘跌
唔計個幾隻強勢

唔夠今朝話淡友抵撚死串

道指妹完未，好悶

終於贏返琴日輸左個啲
以後唔敢亂買

八點半就千升

驚西 251
大量250頂住

哩隻嘢追到破產…

大芋

收錢既野
邊有不智

升啦好冇

升咗會瞓唔著

夜期仲升緊

怒跌

開心埋聽日好啦，昇期五會萬升

星期五點升法？？

升天個升

唔開市都有得升

睇星期五美期先有用

今晚公佈gdp 大瀉

睇嚟三十手牛凍過水

人升天唔使開市都得

清係咪加入咗牛皮熊

都係升e

睇星期一朝早最有用

熊定牛呀

咁避一避先

gpd 跌？再印錢 再真。究極無限QE爆升

次次都升到仆街

牛皮牛

傻淡仲有幻想

有數據無論好壞都升到仆街

究竟你有幾多張圖笑撚死我

Sor 熊
唉仆街 返工對沖佢

幾廿張到

中間Chok 來Chok 去夠夾死幾次

又跌啦

老友，你真係好撚憎老虎哥

唔怪得on99 唔行原來因為gdp
我無睇有咩data 出

我們在美利堅的fed，
願你的名被尊為brr，
願你的qe來臨，
願你的印鈔機承行於地，如在天上一樣。
我們的美金，求你今天賜給我們；
寬免淡友的罪債，猶如我們也寬免得罪我們的人；
不要讓淡友陷入誘惑，
但救淡友免於兇惡。
阿們。

腳巴

來緊2日應該都唔會做trade
4月應該收工

無得t星期一啦

我玩美股有得玩
但算啦休息下
今個月玩得都ok

抖下啦呀爺都休到星期二

Molamola 暴跌

Yes
同埋都要時間檢討下自己
有犯錯雖然救得番

屌又比人夾

夾咩

我+1左

我救唔翻夾緊6格，早左入翻去
好彩之前牛贏緊

我一手牛過週末

瞓左陣番嚟跌左40點 我屌

唔好依家開，美股開市先開嘛

40點姐我玩呢啲止蝕最少500點

你咁有錢

我成手7500蟹貨想追呀嘛

如果唔係好易比人斬倉斬斬下錢都冇左1/3

7500唔怕啦

來了來了 開始跌了

我錯到差d 爆倉真係好彩佢夾多50點我就會死

跌條毛

邊關事老虎哥張圖得一張，其他個幾廿張全部都係其他野黎

咁錯仆街我俾腩巴引到明明想246先入翻

比返啲錢我呀 我知錯啦

你日日都咁講
你買左咩呀

琴晚手痕入 TQQQ

咪就係美股開巿前不停咁夾上去

暴跌啦今次

屌你啦

暴跌左7點 股災了

7點咁多

今次molamola

朝早呀朝早應該全部食哂

得個7點
你話700點就話咋

股災 慘

收市仲升67點依加暴跌

驚乜700臨尾個下抽到

挾淡

勁假時段

點解勁假先升，你諗下

話左跌

有50手牛過左夜

呃你地班牛仔

平常心啦今朝夠諗住跌未又抽上

勁假點牛仔

比你地有個良好感覺放長假

尋晚

咁點解唔要牛仔驚住咁過

算啦輸未輸翻之前賺個d，當睇錯

有無過夜？

空空哈

過咗 三十手熊

安巴巳經冇埋手指

god bless your bear bro

等星期一即日算

乜都無了 得閒上黎睇人仆街算

你最後買左乜

我最後空空哈呀 但今日左一巴右一巴又豬2000
牛熊都係唔岩我玩

玩ig la

唔識玩喎 我就黎買7500 7200 sqqq tqqq個d算

會生返

Ok啦 剩係3175都有排J

真係唔會 因為我過數去8仔個bank account無錢
終極止蝕

同指數一樣

出左糧咪又係身痕

我去左working holiday 出糧都唔關香港户口事

我要再苦練下d技術分析先

無用架 只要你一日仲生存都係逃避唔到

技術分析有用就無窮人啦
最重要係估中方向，跟住就係耐性同定力

我唔會完全否定既，不過我覺得真係work既技術分析係要配上大量經驗，結果唔係話學就學到

要交學費
睇嚟我未交夠

捉唔到大方向，幾好技術都係假

謝東閔唔係偷食個個
點解係佢出黎講.

大方向睇麵神/連燈仔就知啦

慘撚到，綠左仲要咁

on 撚9
自己綠左仲要幫隻雞講好說話
話自己都有責任
條女肯定係淡友嚟

呢d 技巧黎

識咩丫 係有男人鐘意NTR 隨時係佢叫條女出去搞仔

屌啦聲 你班仆街係咪唔信我尻叫 好 再出一次江湖！！！！

麵神牛
睇黎我星期一啲牛要變和牛

其實偷食下蛋糕有咩問題

屌啦聲 你班仆街係咪唔信我尻叫 好 再出一次江湖！！！！

麵仔入牛

麵神出左post 睇牛市

假期後入牛 係唔係高開低收

點解ig 同 夜期個價差咁遠

除淨價

未入唔洗咁緊張喎
星期一仲走得切牛

咁之後點跟返
ig 都會除？

沽期指時間

麵神入牛
fed都救唔到牛軍

幾點出gdp?
又係830??

所以牛過夜無事，熊過就...

無限QE vs 麵神買牛

251熊岩岩gel完頭 有四日假去威

點解啊
老母麵放過我啦

哇屌 嗰一棍勁到

千升

仲理乜鬼gdp
唔洗做都印錢派錢啦
總之就買牛啦

傻淡又有得加沽, WIN WIN

嘩 爆上

終於贏返啦

冇變到
係真唔係

痴撚線 又黎

GDP升4.8% 點做到架

等埋9點半美女開市就平倉
總之以後有數據出就牛佢老母啦

威返次啦終於

gdp 差過預期

派錢都當gdp?

-4.8

跌4.8% 啲網出錯左

點差法你係咪睇多左個-

gdp仲差過預期
預期-4.0
實際-4.8

屌改返個notification彈出黎冇改到

price in 左啦

係負喎，係咪眼花

樓上有巴po 出嚟係4.8

冇可能啦屌
你估中國咩

唔好理啦 總之點都升㗎啦

可以接受我會入返貨

我知，之後佢用1秒時間改返

應唔應該等美女開市先平倉

我指佢冇update返notification

呃鳩人入貨

其實係咪炒隻藥有進展

GPD差過預期美期都照升- -

245沽左
點搞好

想問下大戶下下尾先棍升，牛又食唔到，7200又食唔到，咁咪好益莊家？

吉利德的瑞德西韋新冠臨牀試驗已達到主要評估指標。（彭博）

800點ready

應該係 2點FOMC又出黎放水 假期返黎真係千升

星期一等平倉

連差過預期都price in左

班唔明你講咩，人地掃股票，理得你班牛熊撚

係咁架啦 解釋唔到呀嘛

美女會唔會好似今日港女咁先升後回?

差過預期，咪升囉有咩問題

逆向思維

今日升最少600點

琴日高j 個張miki +1終於走得

幾時走好好撚驚佢高開低收

一開250 ok?

cls乜鳩消息都升
唔想做雞喇
有冇傻淡圍爐取暖

差過預期就跌咁無人輸錢啦

美期升600炸香港希望gun升

差過預期
侵侵會救市 無限印錢 爆升

要等到星期一 有撚排

屌 美國班仆街睇撚錯+- 一陣醒番就沽

今日升可能聽日後日free fall呢

將錯就錯推爆佢喇

諗下好了
諗唔到有咩理由會freefall

又食小左成100點

點解照升？

要咩理由

精彩

Brrrrr

信fed，三大棍食晒

冇,
因為佢都會繼續上 唔會有落嘅一日
我諗world war3佢都會照升

我無玩
無乜信心

你咁多錢坐左一日

麵仔話下星期一牛逃生門

今日1000 聴日-500 後日-600

你all in左未

我岩岩都驚，但信fed唔怕

哦睇下邊個贏 我睇假期後，上251，你自己慢慢沽啦

痴撚線
買升真係easy money
傻淡咪撚再on9做雞啦

爆升 升災啊
牛gel 牛牛哈

冇入過

跌？睇過？
星期一又數錢

買1蚊1點ja

屌你咩

頭先高j 咗港女+1都仲食緊百五點

頭先熊軍唔係好串㗎咩

連今朝買個張細期都返埋歸
做雞真係唔知輸幾多

咪笑佢地啦，好慘架

我一邊+1咗
一邊揸緊5000股7500
心情好複雜

雞嚟㗎喳

熊軍成個黃金周都唔洗訓

但好友小心，張圖開始危危地

真係衰

但美女就嚟開
會唔會升多棍

今日低水咗咁耐，呃哂啲淡淡

未完場唔好慶祝住..
D數據差到咁..一陣大戶一沽就負數

我自己做左3日雞
日日比人撚真係好慘
一定要撚番佢地

唔止升咁少，放心

發惡夢

昇期五都唔洗

頭先笑我既傻淡又要做雞

你睇下d macd
而家再追好大risk

有個誠字都唔係幾好喎

又話空空哈

GEL咗先，難得有得GEL

好快穿番上嚟㗎啦
kiss 一下姐

仲有四日，留翻啲水位升好

一開就倒跌啦

企穩咗，細細注買咗隻近牛

每次腩清你一gel就跌

我今晚都唔想再見到城城ok?

仲係火箭上面喎

🐻🐻哈

miki已經由+500回返變+440

你坐得好勁？

賺緊
睇下幾時食糊姐

靜啦

有無鞭屍圖睇

fed部影印機jam紙啦又

真係跌左成百點

三十手熊正式收皮

今晚可以先放賺既

數據一早預左差啦 唔會跌

香港跟升唔跟跌

諗緊渣唔渣張細期過4日期
但好似玩命咁
雖然我係睇牛

老母麵比左指示話星期一要牛

知錯啦屌

邊有跌可以跟

我唔過啦
一陣搵位放左佢
long weekend 裂口就收皮
冇咁多錢坐

笑死左
多左個零好笑

仆街仔

我都平倉算
袋幾舊水 呢幾日食返餐

邊隻呀
驚唔驚打靶先

買左咩位熊?

251熊 上個post有貼倉

今個post先啱

我記得你有貼
唔知邊個仲話貼倉好邪

香港升200就到250

冇事啦冇事啦 跌返

升緊200.....

冇事嘅冇事嘅

美女開會唔會再升？

今晚肯定跌到仆街。跌市前的煙花

會
係怕尾市會跌返

做乜撚直插

最後一夾。夾爆淡友就反手

做v

升呀升呀

冇事喇升番曬喇

長假期過夜

tsla成績差好靚，今晚炒下都可以

仲要熊，即係倒錢

自從做淡 冇日跌 升足3日 痴撚線

跌返哂啦冇事啦

升啦好冇呀

倒錢落海 5窮 窮條撚咩 咁撚樣升 點幻想到星期一會跌

連燈仔正常發揮

四月喳今日

仲有百五點
點跌都係升

港女唔跟升想點呀

真係做雞好過至少有錢袋

仲有四日，放鬆啲。

香港呢幾日唔跟美股？？？

你翻歸啦
冇你嘅事喇

有冇人可憐下我

升到熔斷得唔得

快架喇 幾個time frame MACD背馳

好食糊啦，聽日未必咁好景

但好似跌完又升番喇喎

點解個市好似好慢咁

平左倉了

升到傻左 印錢機全面入市？

好似唔識郁咁

美股今個禮拜會到達短期頂部
其實有排都未到底
熊3正式開始
今鋪美股真係最後逃生門，今晚唔放下星期唔好喊
睇住班on9仔買牛真係好撚好笑

師兄反手得有d低質....

吉利德跌緊

炒完消息 用完即棄

好彩平得快
買細期嗰位清走鬼未

萬跌

1030出油數據？

市場好快會懲罰你

等夜d個記者會睇下點

都已經0息同無限印錢仲睇乜？
唔通負息同添置新printer咩

有無咩名堂

睇到仲有幾多水位升

又唔係未試過負息

張圖會行相反

麵神話買牛 即刻問朋友度左5000蚊星期一strong hold熊

老美成5000萬人失業，就算疫情前都成一半美國人既儲蓄少過$1000, 負息可以話除左製造恐慌之外根本0作用，而且domestic最大債主係fed

負息

逢低渣，無得輸

247 走左
高買高賣

好彩冇遲收工

我比佢震走左啦

淡友

哇屌爆哂冷

淡友唔洗驚，仲有2日守，QQ adr唔識升

美國國家衞生研究院將於4月29日稍晚發佈關於吉利德科學藥物瑞德西韋治療新冠肺炎病毒的試驗結果。

蝕到入肉

美股真係痴撚線

頂唔住平哂倉了

美股我有賺 係星期一隻熊唔知點算

好彩仲有d牛

仲有2日

會唔會反高潮

屌爆25000 佢

其實淡友都明知係咁 但淡友總是犯賤的

有啲驚開市上255

有無傻9過夜熊

你唔好諗多左

我悔改反手牛了

美股仲衝緊

扮卡住，一陣就裂口升

你地班

星期一直接251

三十手熊仔

r.a.p

少少錢就算鳩數啦

屌那星我以後入貨要睇清楚先入
輸成十倍

仲有冇骨執

5點有試藥報告！

251應該仲有掛???

我試過想賣牛點知㩒錯咗買入好彩之後繼續升

真係唔洗驚，QQ420頂

我都係順其自然

買咁大

輸1000變輸一皮
含得撚

心存希望，無事嘅

我希望回到過去 俾返我入三手熊算
跟住入三十手牛

衣家每次見到郭富城都覺得好好笑

即係fed諗住煲到股市幾高先滿意
08年萬4點已經係泡沫，十年黎GDP增長係史上最少，但指數升幅係史上最多比起泡沫仲要升多過double，咁冇意思架，俾你谷到上十萬點都係唔會滿意架喇，有D咩突發野短時間跌一萬點唔通又繼續印錢谷上一百萬點咩
其實發生咩事不願面對股市下行，正常經濟週期係咁架啦，係咪再黎下行週期地球會爆炸

龍gellll

當大部份人放棄呢個諗法既時候就會跌

我覺得越升得多越多人有呢個諗法，因為反常理

如果落實執行香港人權法救唔救到我D熊

你愈覺得差，就愈升
當你習以為常，唔買會執窮個陣，就GG

有消息話好左5成人

隕石撞地球都升

5成得一半，熊hell

星期一會上到幾多

5成人有咩用其實本身死亡率先4%左右
受測者本身都會自己好返

食完有五成好返
五成好唔返

突破

呢鋪真係要特朗普中左肺炎先救到熊軍

手術成功 病人死亡

熊軍無話可說了

我都係好慶幸，我自己冇入到熊

熊軍做雞幾錢Q

點解入咗三十手熊
欲哭無淚

三十手叫咩春學費都唔夠啦

叫下春都唔俾

咁多手做乜

全民失業炒股

0

DT 原本蝕都賺返
唔玩過夜了 唔想鳩叫

就到600點星期一數錢日

呢個真。用救濟金推高個市

我唔信麵神會破燈 250之前一定大棍回

淡友跳得未

-37

熊未

唉屌想死

仲有4日，驚咩？

我上個月買牛輸左十萬 而家買熊又輸